用Mac既你會唔會閂機？

小弟新手用Macbook pro

好多fd都話用Mac唔洗閂機 ‘cup’埋佢就可以

其實唔閂機會唔會對部Mac有d咩影響？

唔關

利申 用左四年仲好似新機咁順咁多電

用個期唔閂 唔用個期閂

iMac 唔關

用window laptop都無關

唔閂

對上一次關係佢hang 機

Mac閂
唔知點cup埋部iMac
macbook就唔閂

唔熄 用完就咁cup埋就算

閂

開機係好快 但懶到唔想熄機

佢左佢UPDATE外
用左4年未閂過機

閂 iMac

Macbook就cup埋算，iMac就熄機

熄

巴打係唔係搵純烏龍味? 唔好意思 個日睇到你覆再搵返個post 已經回唔到
所以回你舊post
[url]【蜗牛烟弹SNAIL POD已注油烟弹 可乐荔枝味RELX悦刻通用可替换烟弹】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢Zws6YMBiDIS¢后到👉◇綯℡寳👈[/url]

唔知係唔係你搵既 我綠豆味未食完未買
我無錢收架 唔係打手

唔該曬 呢位咁有心既巴打